Tonick出咗首超黃新歌—-<鬼滅之日>

幾正，有以前嘅style，不過再dark d

pish

推

首歌真係好熱血

其實係咪應該開喺吹水台

多謝

J rock feel

幾有趣，之前果首，衰喺個制度都好正

幾好

你或像奈美脆弱（海賊王 奈美/娜美）
可站後偵測風向
然後為身邊的吶喊拍掌
假使碰上是殘局
多得索柏在回復（海賊王 索柏/喬巴）
血已填滿
哪會又退縮

晨光 始終不滅（鬼滅之刃）（榮光）
烽煙裡 銀魂裡
同面對 每刻心碎
哪怕又流淚
如果 要把鬼滅（鬼滅之刃）
要惡人粉碎（我的英雄學院 Villain）
唯獨你前來
盡處跨過去
你我他 能互相組隊（和勇不分）
路遙沒顧慮

好撚正........

🥺

幫推